(電腦白痴）Google sheet app script小問題

想請教下巴絲用電腦係google sheet到寫咗個小macro，有冇方法可以係ios/android嘅google sheet app上面用到個macro?啲button按咗冇反應

要用 browser 版，app 版唔支援